人生真係好灰暗

而家啲後生

你淨係想有一個自己既空間
靜靜地睇書做自己野
好攰要番早想早啲休息
都唔會比人嘈到4點幾冇得訓
咁你就好滿足
I know that feel bro
唔洗咁緊張喎

巴打好靚仔

巴打唔洗灰 我開左post幫你集氣
大家點睇康康(是撚柒鳩旦啦屌巴打)？